腳指甲問題 慎入有圖

首先 大拇指指甲顏色一向灰灰地 應該係有灰甲..

最近幾個月發現 指甲根部嘅兩邊會生多塊厚啲嘅野

下面舊肉都有少少腫

有冇人知係灰甲嘅問題定點？？？

其他腳指甲都正常 得呢兩隻係咁

圖 小心

腐爛緊囉

唔好呀

點解你啲腳趾生到手指咁樣既？不過幾靚 好羨慕

好想幫你啜乾淨佢...

一定係豬扒

咁祝你啲腳趾變成樓豬咁啦

生到咁都唔睇醫生等神蹟咩

認真求救
咁樣洗唔洗睇醫生？
我唔想腐爛

好明顯你有倒甲